# 1.1.0 20180326
重构tcp底层消息处理
内部集成三个关键子类，并对外暴露
依赖etools 1.1.1以上版本

# 1.0.7 20180312
客户端连接原则修改：
转向连接时，不修改内存中的配置文件，仅修改尝试连接的参数

# 1.0.5
修复了在windows平台下，分发的证书流会被系统当作垃圾回收导致解密失败的305错误。

# 1.0.4
修复了客户端Socket的loged事件时，同步发送消息报411错误的问题。
